自由=犧牲他人的自由？

開始有老友記話大家追求既野已經偏離航道。尤其係失去道德底線個啲

個老友記係唔係你自己一個？

佢本身都冇自由 犧咩牲

對家講咩都得 你控制唔到佢
做好自己就得

老友記係藍絲廢老幾時有支持過攬炒?

話我知攬炒點樣唔影響他人

唔係 但爭取嘅過程難免會犧牲
因為爭取緊嘅係社會性自由唔同自然性自由

大家都係享受緊各自淨餘嘅自由啫
冇衝突喎

我地呢廿年既自由未係俾既得利益者，新移民，共匪犧牲左囉，咁又點計呀

正確說法他的自由係
主子給予家畜活動的自由
你只要係主子籠牢裡
這種偽自由就不存在犧牲

先唔好理乜絲物絲
攻擊藍絲店同罷買藍絲店
前者係咪忽視左人地既經營自由？
後者係咪尊重人地既經營自由？

本來無一物 何處惹塵埃呢

順連登仔昌 逆連登仔亡

好多“咁同共產黨有咩分別”論

推

問返個政府先講啦

「在籠中出生的鳥，認為飛翔是一種病。」

不推文

唔好乜論物論
以事論事層面討論

本來就是雞 如何飛

弱撚智，我地係受壓迫個班
你姓賴？

追求既野無錯，係方式有問題

樓主 咁似d 黑警 講野 既 你投訴我丫 但無號碼
依家係反坑 重係幾個月前？齋企唔做咩

樓主好明顯係既得利益者，心諗，抵撚死，有因必有果，返大陸奶共未唔駛犧牲囉冚家剷

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

咁你咪繼續啄地囉

自由是建立於人類的良知上而不是權利本身
支持二戰納粹不是一種政見

咁無道德底線去進擊仲有無良知呢

Sorry, 擁護極權主義嘅人唔配有自由

講到通街打市民既係我地咁款

攻擊都係攻擊你既生意，因為你既資本攻擊緊香港
我冇攻擊過你員工猜搶你貨冇搶你錢亦冇逼你一定要繼續做生意

咁有冇諗下點解會搞成咁? 咪就係因為政府偏離正道, 咪就係因為班object已經失去道德底線
點解政府同班班狗會咁樣?咪就係因為有一班是非不分盲撐政府既人, 不斷係度鼓勵政府行歪路
你有權繼續縮係個殼入面乜柒都唔理, 其他人亦都有權爭取自己想要既野

道德是什麼?

良知就是捍衛身為人類的尊嚴(人權)
只有因為不是為了捍衛身為人類的尊嚴(人權)而行使的
制度和力量就是暴力

我不認為他們不是捍衛身為人類的尊嚴(人權)而採取制度和力量

講野咁撚自私

希望你唔係有仔女有孫呀果D

果D價值觀教撚錯晒俾人 先後不分 奴性極重

如果見到邪惡政府既虛偽同黑警既殘暴仲講呢d所謂道德，咁孫中山都唔洗革命了！

經管其實唔係一種自由嚟。要開店舖，要有政府批准。政府是誰？政府其實是人民。但係問題嚟喇：選擇跟美國做法要自治嘅人，係自願放棄現在獨立或有平行政府嘅路線。呢啲人除咗可以自己衛之外，係冇美國公認可以去搞任何破壞。所以，想美國幫嘅人就要停止所有破壞，所有「私行審判」嘅行為。

只有走平行政府路線嘅人才有「權」去「管理」嗰啲「非法」嘅店舖。
走美國路線嘅人，最多係記吓仇，等有自治之後立法清算，唔可以繼續搞任何破壞。

解釋得清楚嗎？
🍮 🍮 🍮

示威抗爭一撚定係會影響到其他人
世界各地想要自由嘅人都會影響到其他人嘅自由啦
咁放棄啦
或者你係咪諗到有方法唔影響到人哋自由都爭取到民主自由？
咁嘅話你應該係抗爭大師
請指教

現在走美國路線就係用美國嘅制裁，睇吓啲人仲會唔會繼續打壓自由。好簡單噉講，如果你係走緊美國路線，你可以幾乎乜都唔做，淨係寫好晒資料，記住邊個邊個做咗壞事，記住邊個邊個有啲咩物業，咩財產。準備好晒，遲啲清算。遊行其實係冇必要。你唔駛覺得「我地要遊行表達我哋反蒙面法。」唔駛遊行，上Twitter 就得。唔駛為咗「表態」而「抗爭」。

唔駛穿黑衫，唔駛蒙面，唔駛遊行。只須要自衛。你唔去遊行，中共一樣會打壓支持民主嘅人。所以你要繼續自衛，繼續 Twitter，只係唔駛遊行。

最後，會有兩個情況：
一：美國/國際制裁中共成功，中共收手。
二：美國/國際制裁中共失敗，令國際知道香港人打中共係冇做錯。

如果而家我哋完全配合美國路線，就會加速以上其中一個情況發生。

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

不嬲民主體制都係少數服從多數。
而家7 成香港人要自由民主，3成人要親支共。
個勢好明顯啦，唔通要7成人聽3成人話丫?
咩玩法?

收嗲啦五毛

係咪一定要買你嘢先叫尊重你啊？

班狗有冇失去道德底線?

咁佢地搵咩錢？佢地搵錢果時侵害咗其他人搵果筆錢嘅自由喎

反共產黨等於犧牲他人的獨裁自由